msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: kuoruan@gmail.com\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"). Note that list URLs and Shallalist category selections are not "
"configurable via Luci."
msgstr "）。需要注意的是列表URL和列表类别选项无法通过Luci设置。"

msgid "Adblock"
msgstr "Adblock"

msgid "Available blocklist sources ("
msgstr "可用拦截列表来源（"

msgid "Backup directory"
msgstr "备份目录"

msgid "Backup options"
msgstr "备份选项"

msgid "Blocklist sources"
msgstr "拦截列表来源"

msgid ""
"Configuration of the adblock package to block ad/abuse domains by using DNS."
msgstr "Adblock 配置工具，通过 DNS 来拦截广告和阻止域名。"

msgid "Count"
msgstr "数量"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Do not write status info to flash"
msgstr ""

msgid "Enable adblock"
msgstr "启用Adblock"

msgid "Enable blocklist backup"
msgstr "启用拦截规则备份"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Extra options"
msgstr "额外选项"

msgid ""
"File with whitelisted hosts/domains that are allowed despite being on a "
"blocklist."
msgstr "允许的主机/域名列表"

msgid "Global options"
msgstr "全局选项"

msgid "IPv4 blackhole ip address"
msgstr "IPv4禁止列表"

msgid "IPv6 blackhole ip address"
msgstr "IPv6禁止列表"

msgid "Last update of the blocklists"
msgstr ""

msgid "List date/state"
msgstr "列表日期/状态"

msgid "Name of the logical lan interface"
msgstr "LAN接口名称"

msgid ""
"Options for further tweaking in case the defaults are not suitable for you."
msgstr "在默认设置并不适合你时的额外选项。"

msgid "Percentage of blocked packets (before last update, IPv4/IPv6)"
msgstr ""

msgid "Port of the adblock uhttpd instance"
msgstr "Adblock uhttpd端口"

msgid "Port of the adblock uhttpd instance for https links"
msgstr ""

msgid "Redirect all DNS queries to the local resolver"
msgstr "将所有DNS查询都重定向到本地解析器"

msgid ""
"Skip writing update status information to the config file. Status fields on "
"this page will not be updated."
msgstr ""

msgid "Statistics"
msgstr ""

msgid "Timeout for blocklist fetch (seconds)"
msgstr "列表查询超时时间（秒）"

msgid "Total count of blocked domains"
msgstr "阻止域名总数"

msgid ""
"When adblock is active, all DNS queries are redirected to the local resolver "
"in this server by default. You can disable that to allow queries to external "
"DNS servers."
msgstr ""
"当Adblock处于活动状态时，默认情况下会将所有的DNS查询重定向到此服务器的本地解"
"析器。您可以禁用以允许查询外部DNS服务器。"

msgid "Whitelist file"
msgstr "白名单文件"

msgid "see list details"
msgstr "查看列表详情"
